(台測)星夢動物園 3X反恐暴族1-3

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係 按左下可轉CC台
可以直接睇到V台

1.故事的主角是巴斯特穆恩，他是一隻風度翩翩、口若懸河的無尾熊，曾經經營一家金碧輝煌、高朋滿座的劇場，但是現在卻窮途潦倒、門可羅雀。巴斯特穆恩永遠都是這麼開朗樂觀，充滿了正能量，但是有些人卻認為他根本就是在自欺欺人，不肯面對現實，不過他仍然熱愛他的劇場，而且為了不讓劇場關門倒閉，不管做什麼他都願意。但是當他的熱誠和野心即將受到致命打擊的時候，他只剩最後一次機會讓他的劇場再度成為藝能界最高的殿堂，他必須舉辦一場全世界最盛大的歌唱選秀大賽...

2.桑德·凱吉（馮·迪索）是一個愛好極限運動的男人，他被星探奧古斯都·吉本斯（塞繆爾·L·傑克遜）發掘後，推薦到了美國國家安全局做了一個特工。經過刻苦的訓練之後，凱吉被派往捷克首都布拉格刺殺犯罪分子尤里

3.延續第一集的動作冒險、極限運動風格，Ice Cube飾演的壞小子，一向喜歡挑戰威權與極限，而在被迫成為美國中情局探員後，秘密前往華府..

4.故事敘述從極限運動員變成政府特工的桑德·凱吉本被認為已死亡，但因致命戰士翔與他的團隊企圖利用危險的潘多拉盒子為非作歹，使得桑德·凱吉再次被找上，組成新團隊來阻止；而他也發現自己將陷入世界各國政府高層間的勾結和陰謀中..

11 25AM左右播了 隨時電腦大爆炸